{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042789",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014591",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 브라운도트 통영항남점"
    },
    "text": "[yanolja Brand Hotel_ブラウンドット統営港南店] ブラウンドット統営港南店は統営旅行コースの中心地に位置しています。 ここは感性的で洗練されたデザインを誇り、東ピラン壁画村や統営ケーブルカーまで近い距離に位置する宿です。 ここでは、最高級のグース布団やルーフトップでの楽しい時間をお楽しみいただけます。 朝食も提供され、次の日程を気持ちよく始めることができ、コンビニも徒歩1分の距離に位置しています。 ロビーにはエアドレッサーが使えます。 客室は計39室で、韓国語をはじめとする様々な言語でのご案内も可能です。 住所は慶尚南道統営市東忠4ギル53で、周辺の案内には様々な観光地が含まれています。 払い戻しポリシーは予約の際に確認する必要があり、ルーフトップカフェでは様々なメニューが楽しめます。 宿泊客のレビューによると、清潔で素敵な夜景が鑑賞できる宿で、位置や施設に満足しているそうです。 しかし、老朽化した面もあり、追加費用が発生したり、いくつかの不便な点があるといいます。 簡単なモーテル級の宿泊施設として考えるといいとおすすめのレビューがあります。 客室のタイプも多様で、ヨーロッパ式朝食とルーフトップ休憩室、高級コーヒー豆を利用できるサービスも提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドット統営港南店の位置はどこですか？",
            "answer": "ブラウンドット統営港南店は慶尚南道統営市東忠4ギル53に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット統営港南店の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ブラウンドット統営港南店の周辺には東ピラン壁画村や統営ケーブルカーなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット統営港南店の特徴は何ですか？",
            "answer": "ブラウンドット統営港南店は感性的で洗練されたデザインを誇り、最高級のグース布団やルーフトップでの楽しい時間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット統営港南店の朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドット統営港南店では朝食も提供されています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット統営港南店の周辺にはコンビニがありますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドット統営港南店の周辺には徒歩1分の距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット統営港南店の客室数は何室ですか？",
            "answer": "ブラウンドット統営港南店は計39室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット統営港南店で使える言語は何ですか？",
            "answer": "ブラウンドット統営港南店では韓国語をはじめとする様々な言語でのご案内も可能です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット統営港南店のロビーで使える設備は何ですか？",
            "answer": "ブラウンドット統営港南店のロビーにはエアドレッサーが使えます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット統営港南店の払い戻しポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "ブラウンドット統営港南店の払い戻しポリシーは予約の際に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット統営港南店のルーフトップカフェで楽しめるメニューはありますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドット統営港南店のルーフトップカフェでは様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット統営港南店の宿泊客のレビューはどうですか？",
            "answer": "ブラウンドット統営港南店の宿泊客のレビューによると、清潔で素敵な夜景が鑑賞できる宿で、位置や施設に満足しているようです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット統営港南店はどんなタイプの宿泊施設ですか？",
            "answer": "ブラウンドット統営港南店は多様な客室タイプを提供しており、ヨーロッパ式朝食とルーフトップ休憩室、高級コーヒー豆のサービスもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 617
    }
}